donald trump公然調戲教宗

侵侵真係痴撚線

有冇原片, 好鬼假咁

應該係假

match

假野, 完

我都覺得假 似係搵另外搵兩個人隻手拍出黎搞下笑

完咩?

隻袖都唔同啦

兩個人隻袖都唔同

原片

笑下咪算

唉, 呢d 片其實得d 廢老先會信.......

樓主等於廢老

又係個堆反trump份子想引起誤會

係我撐侵侵㗎喎

連登仔係咪唔講得笑

陶傑又中左招